點睇bose qc35

Noise camcelling好似好勁咁 咁音質如何？
利申：新手